點睇香港班醫護一路話驚屌政府，一路番工？

果幾皮野真係堅要過自己命仔？

緊要

系牙=.=吹牙

咳住供樓！
大灣區榮耀

連登仔夠話三罷 經濟攬炒 最尾都係返工啊
放工返到屋企又可以用鍵盤屌人 爽啊

覺得好抵死，博愛撚

一講攬炒我即刻金融市場入面全程keep熊，輸左三皮都要同你講？btw 我係學生 輸曬身家，爽呀